{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068412",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "뛰엣카페"
    },
    "text": "こんにちは。ティエットカフェ&Cafe Tuyetです。 私たちは韓国とベトナムのコーヒーを楽しめるカフェです。 多くの関心と愛をお願いします。 来かたはテグァン2次白雲サウナの隣のアンドロ公園側の建物です。 当カフェでは様々なメニューを提供しています。 サトウキビ汁は4,500ウォン、ベトナムの塩コーヒーは6,800ウォン、パク·シウコーヒーは6,000ウォン、練乳コーヒーは5,600ウォン、ココナッツスムージーコーヒーは6,500ウォン、バインミーは7,000ウォン、ベトナムのラーメンは4,000ウォン、アーモンドクリームコーヒーは6,000ウォン、そして卵コーヒーが6,800ウォンです。 ここまでです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティエットカフェ&Cafe Tuyetはどこにありますか？",
            "answer": "ティエットカフェ&Cafe Tuyetはテグァン2次白雲サウナの隣のアンドロ公園側の建物にあります。"
        },
        {
            "question": "ティエットカフェ&Cafe Tuyetでは何を提供していますか？",
            "answer": "ティエットカフェ&Cafe Tuyetではサトウキビ汁、ベトナムの塩コーヒー、パク·シウコーヒー、練乳コーヒー、ココナッツスムージーコーヒー、バインミー、ベトナムのラーメン、アーモンドクリームコーヒー、卵コーヒーなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "サトウキビ汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "サトウキビ汁の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベトナムの塩コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベトナムの塩コーヒーの値段は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パク·シウコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "パク·シウコーヒーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳コーヒーの値段は5,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツスムージーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツスムージーコーヒーの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バインミーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バインミーの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベトナムのラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベトナムのラーメンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームコーヒーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "卵コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "卵コーヒーの値段は6,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 457
    }
}